岩岩David 仔青衣和你Dinner , 有隻popo疑似係強國女公安

個袋咩既位置, 神情, 以至所有姿態都暴露左佢強國人既身份
我諗連David 仔既事都要有咁多公安係入面
事情唔係再好似以前咁

立場條直播片

正經Po無人理架

已經有負評..........

啲狗仔同David一樣高

推

以前見到防暴有疑似武警大家都驚啦
而家大模斯樣安插女公安..
滲透到呢個位
司法制度都玩完, 立法會明係無得選
楊岳橋仲出黎選
大佬.唔好痴成咁
佢地真係當香港人傻

點睇得出我屌

你留意得強國人多, 係會有種觀察力

呢個會唔會係喇叭 你柒完未呀

就算柒左都唔影響而家發生緊既事
2條友值得咁多POPO 去逗?
David 仔成個人震過貓王

而家講到明遲d學校都要有黨員
popo 入面有女公安有幾奇啊..

點解 david 著藍衫 唔通有咩陰謀

點解你咁快彈出黎既

D 口吻咁似D 藍絲笑鳩831咁

有懷疑就要出聲架啦.
POPO 如果行得正企得正就唔洗驚比人懷疑啦
柒個個係你地啊, MON PO 狗

我講緊睇住個POST 既狗警. 你地終有一日會收皮, 我講既

David 仔衰邊條罪要你出動十鳩幾隻狗去圍住佢地啊.
弱撚智